hi 淡友 （1332）

Hi

等你好耐啦

hi
好友準備割大芋未

唔開post 係咪想比人彈啫啫?

準備勁假又插返百幾點

睇黎都要過夜

唔係多數升咩

話時話你哋香港多唔多人揸tesla
澳門呢排好多
聽人講用公司出車好似平十幾萬

好多
周街都係

係咪因為平左

聽得最多係慳左油錢

2019都冇咁多
2020真係周街都係
仲要大部份都係teslun

求幫手轉貼

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

澳門叉電唔洗錢

食屎啦
跌到閪咁

跌得幾十典

個閪咁淺既

跌你睇緊邊個市場

老散，好搞笑

跌咗成6個%

當你覺得call無水位果時
就應該call

今日收紅燈回一回
聽日又可以升幾多

深淺係相對嘅姐

咁你call咗未

斷左冧莊已經唔同講法

聽日28000

你叫條仔揸囉

我輸哂
我係廢柴

首領識D 野

買大細 一定係痴住買

長庄開閒 賭仔會再買番庄

跟！

眼鏡呀一陣

百家樂一定長追閒

佢成日都話買㗎
但屋企唔近叉電站

rich撚到。。。
我揸giant咋。。。

都無買 諗下都唔得咩

開始20連陰

今日夾左次輸返琴晚既錢錢

今個星期我都輸咗10k

我連幻想擁有既資格都冇

幫到你

玩完巴你究竟係牛軍定熊軍

以我幾年睇百家樂嘅經驗
係會賭庄

FF又唔洗錢

唔通今晚會跌？

勁假後升返100點唔係未試過...

無錯，一樣點數係庄贏

我意思佢長開乜下一局就買乜
成班人大到個dealer腳震

今日買咩都夾
夾左成百幾點

屌米加油

聽日仲有得跌喎

百家樂有和
21點就庄贏

比啲掙扎

信你啦，你睇左幾年

輸哂琴晚執既錢錢 成8k

結果開出黎個dealer笑到瀨屎

通常都係嚇到瀨屎 再比人換走埋

一收市就大棍

諗住買隻美團熊仔 不過啱啱夠鐘

我呢個星期都輸10k

大都睇唔到wor
我覺得開始跌啦
真轉勢日

係公司諗個情景笑到哮喘

熊軍大勝70點

真定假呀？
又唔覺轉勢日喎

表面牛軍, 事實係.......

睇黎會跌多過100 點

無哂牛軍既？

今晚應該會暴瀉750點

洗唔洗5分鐘 插1百點夾死啦

升下啦

真呀9字有神奇力量
升左九個交易日，正負一日會轉勢

競價mark低成百點

身為股東都覺得你講得啱
排定30同31蚊先

要回調了

今日食飯盒
聽日打邊爐

夾死左

-143 點

QQ DL

牛唔驚啦，收左市

咦...除左草..可以加小小送喔....

過夜熊

睇黎真係熊二
book定聽晚文華東方先

聽日就550

2021股災ready 淡友聽日大茶飯

檢疫酒店都去？

全面進場

收市一下夾左我 140點

熊熊長夜.....牛油熔熔....熊令天下...莫敢不跌....

加多注

屌 耐冇羊過錢我點知啫

大成交高位收陰

睇黎牛軍走哂 得返我

食黃店fine dining好過啦，
5點好去啦，6點禁堂食

呢鋪一下剝晒牛軍d牙
捱撚左幾日

屌你老母，唔夠瞓
錯手put多6張DJI

今晚收錢 真係

咁銀慘? 但都仲有飯食..算係咁啦....

傻人有傻福 聽日又可以屌G千雪

陪你囉 開一張

今星期企穩273
之後就gogogo la

Ok 有273 都滿足
大家開心

271 or 270 ....

我見平手，諗住減倉架啦
屌爆自己屎忽

269 or 268

無事既
唔想買既野先會羊

真心無可能落返咁低

有無諗過你想減倉係訊號黎？

有錢一齊賺

夾爆你

點解無哂人睇升

開左倉啦
聽日放工買牛排啦準備

緊係啦，如果你記得我
我張put都未走

要有瞳景.....對天鵝/月鵝要有幻想....否則何必做淡淡....

跌下都得掛...

跌緊睇升既人會揀唔上水架

聽日要跌幾多點 你地講 夾左我170點 比返我

無700點唔收貨

等收錢錢吧....

祈求神蹟降臨

屌你老母，差一點都唔比我走

千跌

我都未走

啱啱265，perfect

原來咁多淡雞
全部捉哂出嚟一字排開打哂你地靶先

265都賺500點 夠錢食餐好

為平手走努力

收左市
比牛軍抖下都得掛

牛軍贏足咁多日仲要抖

賭仔多數買庄 但無話一定贏
多數輸

奈奈走左牛未？

收到風今晚美國會有極可怕既事發生連累第二日血洗環球股市

兩張大期

跌少少又以為真係跌
升左幾千點 回番幾十點

好驚驚 睇黎要斬call

拜登當選左

未呀

中概股爆升

奈B點解我冇跟到你做好人啊

我係中國人呀HI
白皮豬等被混晒種 再種族屠殺

求你走牛，奈B近日好串，大戶睇奈牛唔順眼

放過baba未

留意返閪奈越串就越燈

人民日報：美國自古以來都屬於中國

收到風
今晚千跌
聽晚二千跌

唔好呀，未put

正路

妖真係SELL THE NEWS

星期一熔斷

期待今晚美股表現

塵巴話今日關鍵日 結果即跌

有無閪米被逼害者？
好慘，睇住d profit不斷狂縮

大户巴提哂水

邊度有得睇

恆指期貨Trade plan分享 + 重要宣佈！

Post 305

做會員

隻open走哂又嚟爆升

升緊喎

如果登登當選會大升，咁點解普普做4年美股成日破頂而唔係熊足4年😓

今日好彩得隻2382LC執番少少

好心侵粉唔好咁on9 la, 邊個當選，股市都係升

磨緊無方向

都係升架喇

紫巴分身？

咪就係
我都重複左佢嘅說話幾次

真心咩

奈b 睇夜期點走法

做咩成日問我
你真心定當我燈

要跌既琴晚都跌左la

唔到310唔會停住

我覺得你今次準喎

我都想有佢咁多錢錢

真心呀

咁美國單野咁大
係人都知關鍵日啦

奈B d 淡fd 夾緊成千點喎
轉左運啦

道期閪冧

邊有冧
登登咁好人 點會整冧個市

DJI嘅朋友我得返2張put咋
你地加油啦

開左張細期 275+1先

+$400，唔貪心了

冇淡友 含指點sing

put緊油

大芋點睇個市

都講左呢過埋今日先玩指數，有方向，太波動容易出事俾人刮兩巴

再入巿係度些牙下

QQ北水淨流入50億瘋狂加注先

代表咩? 一樣要跌

萬一侵侵收皮前發癲黎真呢

所有野都循環黎
唔好估咁多啦
唔比人夾死已經羊左

熊軍圍爐有無

圍多一陣好啦，美市一開個市又直上太空

難得入錢
唔好夾我

佢仲可以做咩...

仲熊 5張牛2-3日都贏返1個月既1張熊啦

搞左電訊股,搞左9988同700囉

拜燈都就上台.阿爺都唔會俾佢跌咁多啦

會呀

好友唔好夾我喔

真轉勢日

熊軍全軍出擊

可能識左我先咁黑

九連陽斷攬

我覺得夜晚晏啲會升返

淡雞俾人強姦咗9日係時候出返嚟
熊熊哈

又話好多熊軍熊軍死哂咁大件事都無人講

蓬佩奧：將對香港推新制裁，考慮限制香港經貿辦

依家先睇到

我咪其中一個死左既熊轟

dji又v緊

熊過的人牛逼死了

真是太牛b了

港股俾支搞到成日要靠美國佬出招先回調到

熊軍黎喇

要割老散了
先千跌
依家夾上震淡倉
依家引好友
聽日係崩盤那一天

諗起聽日大跌 大家可以掃正股平貨
就覺得大戶有愛..
做到人人有錢贏

俾個機會我喇
我以前無得揀
我而家想揀返做好人
點解唔俾機會我呀

禾交足學費呀！禾就知呢個咩陣

細期都變大期fatfat

落去272就心足

收到…

屌你啦

大芋好似睇中左你，想dive落去kiss you

有冇人收到風？今晚？？

紫巴d 風聽到厭
有冇其他渠道既風

今日托巿既豬隊友唔係好靠得住...

?豐控股 97.67
友邦保險 60.09
建設銀行 32.25
吉利汽車 19.75
中國平安 17.02
工商銀行 16.5
恒生銀行 12.35
中銀香港 6.44
長和 6.04
銀河娛樂 5.66
中國石油化工股份 4.82
創科實業 2.32
中國海外發展 1.71
交通銀行 0.65
舜宇光學科技 0.35
新鴻基地產 0
中信股份 0
中國石油股份 0
中國人壽 0
恒基地產 -0.18
港鐵公司 -0.38
華潤置地 -0.8
電能實業 -0.86
長實集團 -0.96
恒隆地產 -1.01
金沙中國有限公司 -1.06
恒安國際 -1.15
新世界發展 -1.33
長江基建集團 -1.58
百威亞太 -1.97
中國銀行 -1.97
九龍倉置業 -2.07
瑞聲科技 -2.07
石藥集團 -2.23
碧桂園 -2.3
萬洲國際 -3.42
蒙牛乳業 -3.43
中電控股 -3.51
香港中華煤氣 -3.71
中國生物製藥 -4.22
中國海洋石油 -4.88
安踏體育 -5.64
領展房產基金 -6.66
中國聯通 -8.67
申洲國際 -9.04
美團－Ｗ -9.19
香港交易所 -17.95
藥明生物 -24.7
阿里巴巴－ＳＷ -46.51
中國移動 -51.12
小米集團－Ｗ -74.03
騰訊控股 -128.77

唔驚 我隻大戶牛黎

信唔信我？

大戶終於發現到奈B 買左牛，千跌

牛左咁多日 好友輸返獲金先

玩完了 股災

up 麥柒

祝你羊多D呀

多謝🙏

On9 少陣，你都應該可以

你地都賺咗9日啦

哦！好呀

仲要穿頭破腳，教科書式

你尋日先話頭肩底
禾認得梨

除了入call 一切都美好
除了入牛 面前仍有路

崩盤

星期六巴好多haters

講真 d人唔抵得佢咁準姐
就好似龔成老師咁🙏🙏🙏🙏🙏

以為你死左

好記性呀Ching
即日 靚圖 靚位
琴日好完 今日淡
左一巴完右一巴

做得好事多

熊絲最近有無贏錢

跌幾十點咋喔

嚇到我即使開app

唔打靶都偷笑啦

同昨日一樣咁玩？

熊軍快走

好耐冇上水仲以為俾人捉咗去切柒找數

熊軍又多個猛人

一出現即升

咁要諗下put

Miki都彈返去我個put位

仆街一棍打左上去

熊巾67啦

奈B即開張call
睇下可唔可以救返熊軍一命

有牛啦

屌 靜啦記者

聽曰280止賺

遠未見底二世

隻牛冇你名所以唔當

夜期乜都假
琴晚夠升到仆街,點知今朝低開嘅

收市後突發事件

但美股一樣爆升係港女唔跟

雖然錢係互通，但不景係兩個市場
只能參考

棍升

miki未開始千跌啫

國會唔關事啦
似係考慮禁美國人投資qq 巴巴先港女跌

恆指奈B四二牛O.C
no. 係69697

唔俾玩qq巴巴，港女會好大獲
下一波941

聽日坐底跌200 正常今日要跌

跌夠600啦

記者入泥熊軍好驚

少左上黎都知佢熔下熔下熔到280都黎

我隻係52601喔, 亂咁講

係啊唔入都無咁驚

大芋會落去kiss你
啪啪

一定唔會通過囉
9UP都有人信
今日大媽捐貨掃到咁兇狠就知無事啦

個嘴要好長先得

掃貨

美匯反彈中

你用返你account 買未

我AC封印左

一齊玩啦奈奈

miki 今晚上唔上到3幻1

美國封QQ Baba WFC
係驚都驚爺閪冇水，搞佢哋好過啦

屌
早知NVDA咁閪冧
賣埋啲U入佢

要跟D可靠D既人先再玩

而家唔只封
直情唔俾美國人投資…
如果搞得成 美國佬海量放貨無人接得到

點知美國佬多貨
拜登上場cancel 晒所有侵對支國政策ok?

落實左好似唔得
下下俾下任總統ban哂上朝既措施仲得了既

持續低水

準備熄app下星期再睇

31000

好似只係封adr

做淡既早啲瞓一朝早又要做雞。

如果係唔俾鬼仔玩會好大獲，883就係例子
夾生質低股價逼鬼仔賤賣

好毒

夜期閪冧

做乜突然落地獄

有飯開啦.....

港女呢排有性格
阿爺又唔跟美女又唔跟

Tesla on99

巴巴落地獄

愛共產黨愛中國 值得尊重

做乜鳩自插

道指31000 已完成任務
可以穿30000了

睇今日升d咩都知個巿頂唔到

前排火箭咁上都要回回氣
磨下均線再升健康d

呢啲叫好消息出貨

5 號 友邦
科技跌 呢2隻9成出黎托

今朝笑我果d
G menu啦

baba 仲未跌完

托硬啦
5仔大把上升空間
AIA咪繼續破頂囉

希望抄到翻車魚跌到MA10

邊個...邊個笑你.(I AM ON UR BACK)....同我企出黎.....

成個post 得幾個清正常
你係其中一個

果d豬隊友靠唔住，700 巴巴又再被搞，肛交所唔係炒股無可能長升，小米被姦

開始有d驚驚地

其實adr應該點理解
係港股跟美股定美股跟港股
成日都唔知邊個帶動邊個

慢跌大棍升

嗱,我無笑你架

我一直話...I AM ON UR BACK 喔.....

好似7200同7500咁
都可以比錢買的

miki

納杜標升得巧9恐怖喔......

Cls 日日破頂

行左一半都未到，今晚會唔會升七舊嫁

坐定定咪搞掂

但港女行相反.....好小見.....

認真未驚過
美國如果係侵侵上位,搞鳩騰訊巴巴就好正常
但係而家拜登上位,我就唔信條廢老敢玩趕盡殺絕
9成係做新聞壓價俾大户吸貨
吸夠貨就會火箭

琴日公海仲話科網爆破
成晚倒升番晒

嗱！呢D咪叫性格囉

一定係除非……

港女做乜咁唔生性

原因可能係大陸出事..或者本地出事......外資大撤離?

好想put佢老美

買牛日日賺
唔賺會報警
牛軍聽日數錢

好好力
我咁遲入場都比佢夾到

未put
一路等緊納dee之前高位

要咁講,不如話美國拜登坐正
美女憧憬向好,於是香港外資回流美國

呢2日先話過黎炒港股, 咁快又番去咩

唔係中國都會向好咩
到時跟阿爺又得,跟美女又得

又話外國資金流入嘅

港女咁撚廢ga

最怕係貿易戰變金融戰...戰場在香港.....

同尋日差唔多，消沽盤，但升得無咁靚

港女原來更高架

有冇覺得羊小左

港女有d 暗病
A 股破頂
miki 破頂
佢自含
大家睇路

係港股贏完錢咪拎錢去返哂美國囉

港股升美女跌 美女升港股跌
好明顯呢排有人抬高港股放貨 沽完港股流返去美市

呢兩日唔係阿爺托住應該西冧左

仲係歷史高位喎

預左 大陸市有外匯管制
係港股自由出入又有支水 唔玩佢玩邊個

啱呀！你好友嚟

你係咪有d 精神病
打開你隻閪眼，望望美股啦

sorr ！ 搭錯線

中美關係無可能變好，登台都係差，只係無以前咁差咁激，唔好錯認為會有好日子過。

無諗過企鵝都搞

咁而家係真跌定回調健康升

miki 又升過叫淡友點過啊

要考慮放棄港女了
屌那星

一直都係健康升
回調完少少就再升

BITCOIN真是太牛B了

回調啦緊係

baba 相對港股215

咪你囉，call奈牛，全世界升，唯獨港女跣

跌幾十咋喔
呢2晚夜期晚晚起身都成差唔多2舊

跌少少都唔比 你地係咪傻架

Dji cls omg

笑撚死 淡友都轉曬牛軍

係 國策大方向都係要㩒低支
登登上場玩溫水煮蛙支其實仲大鑊

硬係覺得一陣會突然有一棍幾百點直插落黎

miki咁強勢邊有可能跌

如果確認搞企鵝，港女變太鑑都似，永遠無可能起到機

BABA又差唔多到能量底啦喎

似回調多
升市遊戲齊齊玩但美市一定最癲

係幾百典直扯上啊

期貨同ADR睇到咁淡 聽日巴巴同700又插多棍

肯定唔係今晚囉

用咁多錢點會升到277 完呀
擺明回調再儲再爆啦

應該幾時？

qq一定搞 市值可以同美企鬥得佢
以美國性格一定打佢出十大
好彩無係美國上市 唔係肯定同baba一樣
你睇一見tiktok潛力高 老美即刻想食左佢

問華爾街班大戶

我又唔係咁睇......香港涉入左大國政治......有可能廢香港武功....

我綜合人地心水
終點係28500-29000

中美都唔會，狂牛殺到
係港女特別麻煩，夾在中美之間

我唔會估點數..只睇升跌.....

一定會夾鳩佢升
除非真香港獨立

美股真係好撚顛 到底幾時會爆呢 定一日仲印梗錢一日都唔會跌

港股賭場來 可以cap支水救國
唔會咁蠢玩爛件玩具掛

但香港處於美元區.....其實香港係一個超級怪物...中共管治下的美元區....但在於美元區...你夠大米帝玩?

矛錯...基本上已經成為賭場....

絲打有D轉數

好難了，如果搞企鵝，就係鬼仔正式討伐林奠政府，呢個只會係第一炮

咁即係升定跌
我隻牛仲未走喔
又話健康升既

有水cap喎！太可惜了

升!

回調怕條撚咩

夜期就轉燈

米帝當年係點樣做低蘇聯? 一樣係用貿易同財政手段....0個時就斗軍備....依家可能用金融手段..

同埋今日先跌140 點 夜期低水幾十可以不理
聽日跌多2-3舊都係預料之中
最後咪又係大爆升直穿2幻8

你聽日就放啦隻熊??

無意思了...聽日唔會升....

跌200 仲唔放咩 （如有）

點解睇到咁淡？

瘋牛症

想問多下牛牛 個倉 唔夠錢 去到危險係味48小時平倉？

當日米帝國務兄..有提及....重整香港...即係拆左你再起過....

我係大好友來家，但而家咁搞中美狂升都可能唔關我地事
,又沒至于跣。。。

點重整呀？
係佢㗎？

不過我估自己都係惗多左..惗遠左....越來越精神失常...自己FF...哈哈...

我地既狂牛需求新經濟破頂
靠其他無咩太可能，果d只係幫手扶下咁

香港係英美搞出來

點都跟下升掛
賺到錢又過黎炒下港股

凍結香港政府美元資產...驚驚呀?

重有法日，典算呀

法日德收左檔好耐了....

惡過共橙當呀！矛喇矛喇

禾睇周星星，有法租界嫁

無人逼你用聯繫匯率制度...你用得..基本上話事權唔一定係你度...現時正苦作為表現, 佢大條道理整死你....

你呢兩日唔係大好友黎咩

你up乜呀！而家講凍結呀！

穿最低保證金會即時平倉，前幾日試過維持左成20個鐘危險

cls,bitcoin 39000

快d大改造恆指，踢多指數股入去
我地既指數單一佔比太重，容易被人操控，最好搞到佢100隻，俾人搞都無咁大影響

如果美股而家升聽朝趺咁港女到時跟唔跟呢

你了解下香港金融體系再睇我UP乜啦....

可摸耳講多D想識多D

搞唔搞都只係一個借口，大戶要升就升，跌就跌
沽qq, 升匯豐托住指數，經常既事

不可以....知識要自己學..自己了解..之後有自己睇法...

高人呀！

總之...要玩野..凍結埋你所有共慘黨美元資產都仲還可以....你打又唔夠佢打...你話佢惡定共慘黨惡? 需知 -- 誰大誰惡誰正確 -- 實乃至理名言..

呢個非常正同

你終於搵到個同你臭味相投既人

匯豐呢d股有頂，升唔得幾多

同你先係

唔止佢啦，我舉個例子姐，唔好唔記得金融地產都佔好大比重

晚晚三五七舊都真係升得下

美股升到咁夜期都唔郁
如果美女回一回港女真係落地獄

咪係 今日連友邦 保誠 宏利呢d都攞返出來托市

Bitcoin4萬

會唔會呀

發達喇

琴晚30900put 左，諗住30700走

明明call架wor陰功

呢個情況持續左兩日

得荷蘭同中國期貨趺
獨孤求敗咁

Baba 美市升緊
聽日低開機會又唔算大喎

call果d走左

成日一想賺多小小就坐

平手走果日就爆升/跌

相反心理學

坐陣

就黎世界大戰都繼續升

升得重快

彈來彈去有機會輸心態，坐奈少少先至無咁易係波動市俾大戶捉心理，羊群心理係真既
自己睇錯市就抵輸啦

謝巴

坐下lor，又唔信佢剩係識升呀
都好奈未見過似樣既回調啦
今個月上三萬三呀笨

全球股市向好
得港女自插
真係好丟架

All in 左SQQQ(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

淫賤的港女

ARKK又新高

都係契媽好

聽日qq 巴巴插 有啲想put定

真係攞舊錢閒出嚟入佢
好過買港股

冷靜啲喎 都係跌少少

BITCOIN 4萬
SQ而家先23X

唔多手了 一陣又被撚

道指有量度幅度去到33k,中間可能起起跣跣咁

無玩港女兩個月，尋晚美女龍市又執2k鎂

全部升番晒

牛油溶化了

可唔可以借勢跌到271，個度都好多牛

淡雞又要做雞了

有咩勢可以借

轉做好友 成個人精神左

跌

手持+1就有閪屌

外圍全升，好想知港女點跌法

逢低xyz

升返晒
仲諗住低開先call

好撚凍

屙緊屎
涷到仆街

屎眼收縮係最好既狀態，有埋d 屎汁做潤滑

點睇中移動
一年派成3$ 息好似正
今日又比人打殘

搞乜QQ仲係灰機既

巴巴又想引人落搭 一陣又插返落去

941

中移動做乜鳩

大棍上
淡友收皮啦

問市不問價掃941

941 帶領大市落地獄

比機會入牛 快

941跌穿mon

941跌到得番個位數好唔好

大家早晨

941 27億成交美國佬真係鬥快掉貨 北水一陣就買返哂!

點解要掉貨
香港又無除佢牌

941 好吸引 呢d國企巨無霸點輸

大媽見特價又狂掃

路透消息稱，特朗普政府有意收緊禁令，由原本規定美國人及企業不得買入被指與解放軍有關的中資股，升級為要求持有人沽清

年低唔掃
幾時掃

荒佢會執咩

掃都唔掃佢啦ATMX任君選擇做乜要掃佢, 掃佢不如掃788跌得仲殘

咁就慘 被逼平賣
我見好多人準備掃貨

你唔講大家都已經唔記得左有788呢隻股票

大師愛股 不了

其實幾抵可惜冇錢買

qq咁快就升

根本買唔到Q 牛 賣個價SET 到勁高

又玩鳩淡友

加沽

小米又係 落唔到30又升

好人好者點解要做雞

牛軍唔等人，要上車就快

屌米大彈彈 馬師奶贏咗貓師奶

睇吓仲有冇人敢做雞。

Q牛頭半個鐘好撚妖

無人做咪我做囉

我為人人

我仲做緊雞

見28000以上先考慮做雞，如果未到就繼續做好人

其實唔洗技術 轉個撚頭跌到 on9

你put左港女
我put左美女
雙劍合壁
等數錢

3萬安全D有險可守
over 淡雞dead body

撈多手QQ sh先

又一棍插落

假像
爺閪收市一定綠燈

正股？

50蚊一格既牛

真係跌幾多就還雙倍

大師吉利30蚊放唔放好

係, 而家全世界都當無事發生, 大家有錢齊齊搵

啲遠牛都好貴

個勢似係10點會大爆上, 都係平左張沽佢算撚數費事一陣夾爆

941一下就掃哂今日美國佬D貨

我都諗緊
見日日升又想揸多陣
但又驚學屌米黎個大回調

安全嘛
買到500蚊格都平過正股

上證賴緊屎 10點棍落

記者真係好準

-17

個市想回但係食咗春藥keep 住扯

277 熊B 快死了

我得一手
之前放左一手已經

記者入親黎都大牛市

唔好再升啦夾死啦

靶哂la

升升升

500格 大心臟

d錢去哂中移動 無人托atmx 好難大升

屌你又入黎燈

今晚飯盒都冇得食

你好停啦

279熊就死了

早啊大家 點解今日可以咁凍

我仲未起身

上證跌 美期升 = 升
上證升 美期跌 = 升

好難玩

Keep住上 都唔比下機會人地call

我心繫熊軍，等我帶領熊軍殺落去

一陣殺埋278

準備要出門口去覆診

大佬轉燈pls

屌
QQ特價開完會briefing 冇晒嘅

簡單講 只係會升
無論跌到1000點收市都係要綠燈

你冇事嘛？保重身體呀

睇你預佢上到位姐
我預佢600up 宜家都係特價緊

你唔玩1:100
玩埋重刺激
升1蚊郁10格

小米升返喇 琴日應該跟你買少少先

日撚日都比人夾

太快 個價好難set

好彩走得快

中過570落520個次伏
坐咗咁耐，溝到盡先反手盡返餐飯

今次

278就g 仲有50點

200幾點 夠皮未

咁升得，上調目標去28200

單邊市到咁

51872熊b死了

今日上279

美國佬制裁更加要推高個市 不能丟人現眼

280未呀屌

港女突破278
下個目標係3幻3

仲有得上 係咪put得打完278之後

冇啊 呢排放大假 今日要去覆中醫調理下身體

278啪啪啪

清搞乜要調理 後生細仔係咪少運動

大户熊

已set 279 -1

點解今日冇哂熊軍隊長帶路

熊c 咪係度lo

頭先仲講吉利30走唔走 諗諗吓就變31喇

又想擋

吉利今日會唔會超越返屌米

啲錢比你羊哂喇

叫我？

沽盤黎啦

快D上28000啦，想走call啦

睇返個倉原來我有隻好耐之前嘅洛鉬蟹貨返咗家鄉

依家唔走一陣冇得走

熊軍絲打還好嗎

279熊仔

康宏咩事
全版廣告股東大會

你定佢
咁近

有記者出現熊軍邊有好日子過

本身都好地地 屌！

可唔可以解釋下

差唔多啦喎

mola mola

熊軍又玩完

講講下就到傢喇

開口中

熊軍真陰公，以為有得回，點知又升過

一個朝早又預備280

係囉
整支陰燭提供假希望

最後逃生門黎

新麵麵

10856 -1

調頭 企唔穩２７８

國指?

差五仙

黎個單日轉向

到咗

假彈閪冧 直落250

大棍回啊啊啊啊啊

係諗住無388同1299
無咁易夾

11點牛trap

profit冇咗1% 想jump了

屌快d 上279 la

好撚痛呀
咁大棍

跌到轉燈收市表演火燒JJ

細啫

淡友堆孖展倉唔係咁廢頂唔順比人斬呀

坐緊1000點

我

死返去美股啦
之前仲俾人追擊, 咁快追擊完?

乜玩咁大

笑撚左
升咁多唔講
跌小小就出黎溶呀溶呀咁

228講撚到依家

又羊

火炙JJ

玩完了

唔見佢

就到 有啲驚

熊絲

282熊

282驚閪咩
今日單日轉向啦

好牛

雙頂

根本佢就重牛燈自己

尋日有賺唔走...

心地非常之差

聽日見270

可能佢講緊自己隻熊仔溶緊

做完野返黎一睇升到咁

少運動 同埋本身個底差

今日星期五

比個原因我點解會跌

連淡友最後一根稻草侵侵都玩完, 全個世界都係屬於支那, 大家只顧搵錢有意見既就係攪事份子要批鬥想知個市點會跌

睇黎279都掂硬 只係睇下會唔會今日就上埋280

吉利係10年前開始玩仲係$10樓下
都熟晒佢d套路

張幅圖調轉睇咪跌緊咯

點解會升我就解釋到，可能係我買左put

你唔係前幾日先坐緊900點咩 仲坐緊？

話咁快期已經279

坐緊1100點

好快3萬

清賣邁

又要問
仲有冇熊軍堅持緊

開左淡對沖

仲人put ?
昇到咁。
都冇人沽，冇對手

有

咁我入張lp先

好坐得

2幻8就買隻熊仔玩下啦

好似冇break 都係唔擋 好淆

9點半即call都400點啦
無回過 一直升

記者投降係咪要跌啦

又輸

番工對沖下先

279 都未打

止蝕左

我屌你洗唔洗咁搶口！

夾淡夾淡，夾到年三十晚

屌，唔記得呢幾日mpf要買貨，梗係跌唔落

加油

Tam巴 睇咩位係頂

挨多呢一兩日，下星期熊軍會歸來

下星期有月供

279不死熊

大户熊 驚閪

轉頭就打啦 又一棍抽返上去

仲有人做淡？

做淡慘過做雞

熊軍俾啲氣勢

牛軍睇路

做雞有咩唔好？又食又拎

我宣布恒指違反國安法 跟美期升唔跟上證跌

12點前279熊會唔會死

做雞收錢比人屌
做淡貼錢比人屌

慘

268 熊柱死晒都係回丁屎咁多

我做雞！我自豪！

望埋上面
真係趕盡殺絕

加入做雞了邊過話279 好遠

一齊殺落去240

食完飯表演單日轉向

又上返279了

100點完全有險可守

7500@5.8 係咪要溝貨先返到家鄉
日日豬千幾真係人都驚

認真應該返到5.4個頭

279熊仲未死

無啦啦又升幾百點

嗯...今日0的草唔錯..幾新鮮.....

自己諗清楚先啦 唔好鳩跟
我冇溝 但270put左

咪撚煩 快手3幻啦

Lunch後帶熊軍殺落去

睇黎死都要打埋279先肯回落黎

差0.57

杜納標咁升法...點到佢唔升呀.....有一興趣一齊落街割草?

明明前幾日仲係話打上270就回

27899.43
咁都差少少,快手打左佢啦

會唔會上午打埋27900，下午就單日轉向，如果係都幾串

打得279 點解唔打埋280

如果咁諗，升就升無限，跌就跌到零

唔好咁多幻想邊有咁多單日轉向

打得280, 點解唔打埋290?

近牛原來出到274

我只示範一次

但呢個世界支持位係一定存在
所以結論係股市只有無限升,唔會有drop to zero

尋晚夜期自插落274唔跟美市升淡豬仲打晒J,點知今日掌到個咀仔腫晒

打得290,唔係唔上埋3幻先嘛?

入番啲保平安先

開始放縱了

係呀...上埋3幻, 就一定上3幻1架啦....

唔撚理喇 On9 的

說好，捱多200點呢

因為根本無人做淡..所以引人做淡...

279熊竟然真係無死到

最後一秒279死唔去(住)

終於升停左啦 12點啦

279 死唔去

@奈仔係咪到 知唔知c9放哂q熊未

無事啦，升停啦

好似張家輝咁比人倒頭椿緊黎個救命鐘

一陣就打到你地叫媽咪！

27899.47大戶好撚仆街俾淡友痛苦多1個鐘下午先再殺

星期六今日大賺啦 大好友

骨灰都唔比淡友執

穿埋280就-1睇吓係咪咁都要做雞。

升到咁唔敢入

唔知呀 今日唔見佢
升幾蚊 佢應該仲賺緊
唔肯定佢琴日有無走 無派利是應該未止賺掛 我估

要計聽日早市 即係28000都要死打清光

星期一先岩

下午就靶晒

貓C9買屌米未

佢地今日掃941
貓c9好多941

不過佢地賺咁多坐下都唔奇嘅

嗯...順便挖多少樹皮做存糧先....

今日又可以去公園執人地啲二手飯

要去m記執人d薯條黎食了

要六點前

日本28000喇

公園矛2手飯好耐啦...只可以上山尋找樹皮...公園0的草根都唔錯, 可以食用..

比果個咩記者累撚死

儲緊氣 一點開大棍升500

呢d 就唔洗周圍同人講既

Ig已經插定先

記者走貨 利淡

真

佢係美股post俾人當神咁拜, 燈神果隻, 前晚一話會跌就升撚到而家今日轉戰呢邊就原本港女升得幾廿點爆到家350點

真的嗎?

Dls仲燈過我

支持，阻力，破到望目標33000

所以今朝已經止蝕左張期其中原因係因為見到佢又紅色大字燈鳩自己

baba 上未呀屌你老母

下 約好 記者出現即走熊

咁記者收皮係咪可以入返熊

仲有冇傻熊

所謂疫情..完全係一個騙局....騙貨....

好似有人話IG跌緊咯

just a flu

跌果少少，乞兒呀

27834 小小咋

淡淡疫情一早炒完有疫苗就利好，全面開關就大牛屎

有冇279 沽大隊

其實而家先追既人，全部係on9 仔，變點心

279 -左未

小心食錯人造草

幾廿點=閪冧

緊係- 左

預備坐1000 點？

起碼預坐到上3萬點啦屌

嚇.....咁都係山上0的草安全0的....應該比較自然生長.....農藥都應該無用....順天然...ORganic.....

各位手足唔好再打5P字 好嘔心
乜鳩禾矛梨 淡友POST 無咩人屌
出返出去連登公海畀人屌到甩褲

牛好猛Set好止蝕未

邊個打我即刻屌

醉B 不嬲旺...
我睇唔到咩原因唔跟
除非本身夾緊

係好on9, 屌都廢事
麥撚look 鳩me,

咁羊錢豬錢得唔得

MIKI 無性 仲要突襲

都OK
賭仔無人想打"輸"字
"通勝"點解叫"通勝"唔叫"通書"咪咁解囉

MIKI 一棍屌上喎
趕盡殺絕

轉唔轉返美金去港幣好

再見到直接BLOCK柒
眼冤

中晒止蝕 玩完 又輸千幾

咁玩輸死你呢種市況不宜落注

禾成日打ga wo

280都黎

屌你呀奈B

梨想比人吊

有貢獻可以抵消返燈神方面

覺唔覺會走甩279 熊？

其實得佢一個係咁，一早block 左佢你仲同佢吹水

我見到0.01 極熊有人買左1萬蚊

一定殺

溶啊溶啊溶啊溶啊

27901 之後落返去270

我立即屌你

打左

咁你地唔出聲好悶嫁麻
仲有隻估估下，都好柒on9

好似係時候280put 得

上証拉落去，港女拉上去

壞消息已盡出

279 買0.01 果D人應該哭暈左
打完即回

單日轉向嘅話，淡淡會唔會激到紮紮跳？

跟本就賭大細咁

唔覺打左一兩個字都算，成句都5p字好難頂

仲有冇熊軍生存緊

今日週結，如果高收週線就連續出兩左支大陽，應該會短期內加速上290水平位(中間位睇285)

真既話就會係呢啲位食左隻長線牛，再睇睇佢點行入熊

應該全軍盡墨

283熊

法巴坐緊1100點mhi
我坐緊200點miki

再衝dh

吉利

仲升緊
單邊市

打都正常啦

似企穩279

死得眼閉啦
繼續屌緊上

謝sir ,+1 ,睇249

唔好針住謝巴啦

唔係，幫佢發揚光大，轉勢日

係咪連升10日

尋日斷左纜架

再一次印證，大牛屎底下，所有指標都係屎，尋日高位大成交陰觸=垃圾

睇隔離post依家美資走，即係爺西炒上去？

Set 280-1

又係呢啲位引鳩人做淡

賣盈富先，賺十幾%

痴左線

悔改了

知錯了

可唔可以投降輸一半

熊軍好走啦連279都企穩左

唔熊都唔敢牛啦掛

一早從良，回頭再看就發現輸少一半。

明明很想開口認錯 明明清楚早惹禍
望著誰冷落我 又會好過麼
如能從新開始感動過 從頭分享福與禍
念在曾快樂過 道歉可以麼
原諒對著你就會小氣的我 今天終於知道錯

吉利車緊落山 淡友頂住

真 呢啲時候高追都唔會坐得穩 嚇一嚇又中止蝕

佢一隻頂左80點痴撚線

未輸哂嘅塵巴又未到就係未到

今日應該係咁上下啦，放過我啦

小米可模耳落30比我轟落去

都唔係，我人用指標估到頂喎

睇下中唔中

投降

點會唔到都279

牛軍上呀 2點棍上!

準備重返2幻8

頂你你估個季波幅去到上下2,3000點唔中應該要去死

謝巴有無神喻，做咩唔搵佢打救下

跌喇跌喇

一放盈富即跌，真乖

今日差唔多啦
回下氣下星期再上
如果下晝會再上，上晝應該會打埋279，等班279淡雞冇骨執

最底睇240，230係第二個黎

塵巴plan本身應該都岩方向，之前市係美資主導，依家明顯大陸佬炒上，plan即fail

屌，見頂未，走晒啲牛喇

回一回再上架會, 唔會俾佢呃到呀

嘩，走得靚，keep住落唔該

有冇人279 買左熊

咪又係同一舊錢，好心你地啦

咁咪打靶囉

打咀炮成功左
走得甩

嘩，真係一走即插

牛軍走啊

又萬跌，睇埋4點收咩位先

係咪引熊呀

似啦 今晚又熊柱

醉兄279-1 幾時食呀

引熊feel
似會升多注

引熊啦屌 我都放棄左

中概股全面仆直

下？點解

記著，做淡從來都係孤獨的，從淡獲利永遠只係少數

我未上熊車呀。

點解會咁 拜登上場喎

大行勁拋貨

夾左幾多

唔拋點引熊 利申悔改了

你喎
邊有可能悔改

做淡=百家樂全世界買莊得你一個買閒仲要睇撚埋牌係咁甩甩甩, 結果甩到9點贏莊8點全世界屌鳩你你就自己一個收錢

引完熊2點鐘又會棍上番, 傻熊準備好未

新總統上台都唔會改變現有政策ma

明明綠燈 小米變成紅燈

第一站270

Qq做乜鳩

依家1000點

變唔變無人知既，不過一上台就改就好樣衰囉，比人覺得一係奶中國，一係怕左中國

我真心知錯 可摸耳原諒我

做淡中左係好快收錢，幾日就可以win好多，但發生機會唔多

嗯..人棄我取...多謝....

太遲啦

Qq 有冇咁垃圾

食過幾次千跌我好撚有經驗

今日唔趺。。。唔放。。。
聽日唔趺。。。唔放。。。
比次機會。。。老細。。。

止左shit?

矛錯....能夠火中取栗..永遠係食得起草根同樹皮0既人....

山頂好凍

拜登好似係不利股市

跟記者反向又贏

扮咩跌呀屌你老母
一陣直上3萬點啦

山頂草根應該最ORGANIC...

你唔係反咗手呀嘛首領

回左百幾點差唔多架啦, 應該會準備一棍隊番上DH

矛可能, 275收....

矛

真係好撚痴線。。。

你地就爽
我dji仲等緊

Miki就係係，港女要留返係到陪爺爺了

午市做淡

dji 等緊咩

qq可否不要跌

邊個估到咁大個牛市記者走一走貨就可以回返一半

今日陰燭，唔該

等佢跌

屌你qq

幾多put ?

有啲野真係不得不承認

得返好短時間

麵神係正股
記者係牛熊

30900

之前15分鐘都推百幾二百點

千可能嘅 三四點又拉升

如果TRUMP TRUMP 發爛渣..搞內戰...會點?

同位

上水先

推上殺熊就易
推落又殺唔到牛
除非274 啦 274 好似有牛B

今日執幾皮 好心情

272先多牛洗唔洗咁遠，CLS

點會 佢都話接讓啦

升返晒

YEAH...神呀....

咪又升番

聽講話佢想特赦自己..好9痴線....

佢帶頭做大淡友唔知會點